[集思廣益] 有無一套外國戲既場景係個角色不斷俾人challenge

小弟最近要做個presentation，想加一段短片落去，大家知唔知道有邊套戲既某一個場景係主角講完既野不斷俾人challenge?

唔該哂大家